香港有無拔罐放血

好想試下 但係唔多覺香港有
返大陸做又信唔過
有無巴打有好介紹

會死人

拔罐仔買真空吸啦，安全實用好多
放血我就唔識啦，不過想試

咁恐怖

我試過 個人真係舒服好多
不過無咗個師傅電話了

巴打喺邊度搵到 可唔可以講多d

之前去針灸嗰度有
好多阿叔阿嬸去睇好似輪街症咁
係油麻地

有無確實地址 咁岩喺油麻地

打去問下

唔該曬

因咩事要做先

之前去街市的跌打鋪 打算刮痧 醫暗瘡
點知個醫師叫我拔罐放血
好有效
第一次拔完返屋企 涼都無沖就睡到死下死下咁

好可惜佢退左休

然後自己買啲空空罐拔
完全做唔返嗰隻效果

拔罐放血啲暗瘡就消左？

好左好多

以前朋友介紹嘅
放完真係好爽

長期都好攰
有拔開罐 但係d印次次都好紫
所以想試下放埋血睇下會唔會好d

好想試

攰同拔罐其實無咩關係
放血就更加唔關事
亂做真係會傷身體
你同醫師講想做，都好肯定唔少醫師會照同你做
但其實有幾多真係岩做呢

咁想放血去捐血啦
唔好得閒無事走去拔浪費晒啲血啦

會不會惹到aids?

拔罐要俾錢 , 緊係 WORK !
捐血無錢收 , 緊係蝕底 !

你個名

中醫愈係不問情由，無根無據去處方同治療
就愈係多呢啲熊劉夢呢啲on9串柒柒
所以，唔好亂黎
未知自己咩事之前，去睇左先算，唔好一黎就話自己要拔罐同放血

香港佛教醫院有，不過要主動問先會同你做

我之前聽fd講拔罐正
都去搵佢個中醫拔
點知佢話我身子唔岩拔罐 叫我做針灸
但我唔敢針 結果拎藥飲就算